對住一個已經唔再愛你嘅ex

你會唔會想比佢知你過得好？
為咗面子，即使個心唔舒服
過得唔開心都唔想比佢知？

既然唔再愛我
我過成點佢都冇feel 㗎啦

曾經愛過
點都有啲掛

咁你俾佢知你過得好又點
想佢後悔？搵返你？安心？
分咗手就分咗手
仲顧佢感受做咩

所以我想知
如果仲有聯絡嘅話
對方已經開始咗新嘅生活 過得好好
又唔想比佢知我仲未開始到
咁可以點

唔係要佢後悔
只係為咗面子，唔想比佢知

證明你仲係好care佢點睇你
同埋我唔覺得未開始到新嘅生活有問題

雖然對佢已經冇感覺
但就係想俾佢知我過得好撚好

做乜9要比佢知過成點
比較嚟都冇用

如果有聯絡
會見面呢

做咩要見面
都唔愛你啦

因為佢想見隻狗

一齊養定咩

一齊養
因為之前一齊住

咁比佢囉 聽到都覺得巴打好煩

養咗咁耐話比就比咩
冇感情嘅咩

係我就直程唔比佢見

大家對隻狗都有感情
佢都會掛住隻狗
唔會唔比佢見啦
將心比已姐

又唔係嘈住分手
如果佢令我好憎佢嘅話咪唔比
但唔係

咁冇計啦
幫你唔到了 加油